洋紫荊要戰勝歸來 搵人唱/改啊

人潮浪，默含淚光衝上街道。
單眼晴，觀看道德操守殞宕。
紅日裡，法治藏在警察背後。
誰願意，任那官商警黑放蕩？

萬劫不改的眼光，無懼噤聲監控狂，用盡四海的筆告狀。
勇武抗強權和暴政，護手足成為煉鋼，為我家，佢捨身去闖。

催淚煙，老人細蚊街坊中伏。
黑社會，刀捅棍扑筋斷惡毒。
無號碼，市民如何追究責任？
誰又信，實彈真槍能蓋憤怒？

萬眾聲討這惡邦，重建法規真香港，和暴戾黑警對望。
黑警在悠悠長夜裏，習慣掃射如納粹，忘掉地獄的火，有多燙。

洋紫荊要戰勝歸來
洋紫荊要戰勝歸來
後冇方舟渡你跨惡海
讓法治和平和仁愛，
公理道義快歸來。
要自由，應五大訴求。

洋紫荊要戰勝歸來
洋紫荊要戰勝歸來
還我普選還我真民主
讓法治和平和仁愛，
公理道義快歸來。
要自由，應五大訴求。

看那身軀鮮血淌，拿著雨遮抗滅亡，用血書向天主告狀。
勇武樹和平旗幟，護我香港為後世，無後退，決心反送中。

洋紫荊要戰勝歸來
洋紫荊要戰勝歸來
後冇方舟渡你跨惡海
讓法治和平和仁愛，
公理道義快歸來。
要自由，應五大訴求。

洋紫荊要戰勝歸來
洋紫荊要戰勝歸來
還我普選還我真民主
讓法治和平和仁愛，
公理道義快歸來。
要自由，應五大訴求。

洋紫荊要戰勝歸來
洋紫荊要戰勝歸來
共建香港法規不變改
讓法治和平和仁愛，
公理道義快歸來。
要自由，與生命同在。

洋紫荊要戰勝歸來
洋紫荊要戰勝歸來
共建香港法規不變改
讓法治和平和仁愛，
公理道義快歸來。
要自由，與生命同在。

要自由，與公義常在

連登咁多改歌神人一定有人可以唱到嘅
首詞唔係我改 條片都唔係我整
見得422views
推到有人改同埋唱為止

自推十連

tui

推到冇力

點玩法？

搵d唱歌好聽嘅人唱

香港有好多有才華又為香港人發聲嘅本土歌手
大家支持下啦